「分手砲」不能「內射」，有無人忍到？

〔記者王定傳／新北報導〕陳姓男子向表示後悔復合的女友A女要求做「最後一次」，A女雖同意但要求不能「內射」，怎料，陳男竟嗆：「妳答應的事都可以反悔，我也讓妳後悔，如果懷孕自己去想辦法」硬上，2天後還動手掌摑A女，新北地院合議庭考量雙方和解，A女願意原諒，依強制性交罪判處陳男1年6月徒刑、傷害罪判拘10日，緩刑3年。

檢警調查，去年1月8日晚間，A女告知陳男，她很後悔復合，陳男遂開口要求發生最後一次性行為，A女同意但要求「勿內射」，陳男竟在過程中嗆：「妳答應的事都可以反悔，我也讓妳後悔，如果懷孕自己去想辦法」，A女聽聞即推開陳男。

怎料，陳男不顧A女抵抗，繼續硬上；2天後，A女準備拿回自己的個人用品時，與陳男發生衝突，遭陳男掌摑受傷，她不甘受辱，決定報警處理。

陳男於警詢、偵訊及法院準備程序、審理時均坦承不諱，合議庭認為，陳男行為固屬可議，然審酌雙方原本是男女朋友，陳男因與A女間感情問題，一時衝動犯案，事後向A女道歉，犯後均坦承犯行，且與A女達成調解，A女亦表示願意原諒。

合議庭認為，陳男犯後確已有悔悟及填補A女身心損害之心，衡酌他並非以使用凶器或暴力、脅迫等方式作案，犯罪情節手段相較於暴力、慣性型的性侵害犯罪型態為輕，縱依強制性交罪最輕法定本刑科處3年有期徒刑，猶嫌過重，而有情輕法重情形，依刑法59條予以減刑。

合議庭並指出，相信陳男經此偵審程序，當知所警惕，信無再犯之虞，諭知緩刑3年，並付保護管束，透過觀護人給予適當督促，教導正確法治觀念；另外，為期他確實履行其所承諾的調解內容，並命他應依調解筆錄所定調解條款履行。

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

係中國有幾咁奇?

射完都只係緩刑，菊花都唔駛穿

同潮文講嘅一撚樣

垃圾風化島係咪除咗日日做愛冇其他新聞？

強奸一件坐1年半
香港警察搞8個幼幼都係坐46個月，平均一件坐半年都冇
香港警察又贏

講個笑話:香港法律

分手都有得做愛咁爽

咁早同佢講，射完先算嘛

日日都好期待呢啲台灣新聞 班記者將個過程寫到好似親身經歷過咁

台灣真係充滿。。。。。。

個男人係咪連登仔黎架

逃犯天堂

台灣女人
淫亂
冇道德觀念

本身強姦中出完條女都無事，無啦啦多手刮一巴就搞到上法庭，條仔係咪on79

台灣係中國不可分割一部分

你文盲

雖然唔係真係天下太平
但咩賣到紙咪報咩

點解台灣咁興分手炮
台灣人果然淫

臨分手仲要屌翻鑊

解釋唔到

「妳答應的事都可以反悔，我也讓妳後悔，如果懷孕自己去想辦法」

CLS 十足十似的連登癡線佬

。